{
    "question": "N    jumlah yang sama dari\r\npaman ....\r\nA. 240 m2 B. 2400 m2\r\nD. 3600 m2\r\nC. 360 m2\r\n8.\r\n&lt;\r\nBerikut bentuk penyajian data, kecuali .....\r\nA. Tabel\r\nC. Diagram garis\r\nB. Diagram batang\r\nD. Diagram angka\r\n9.\r\nUmur Jumlah\r\n8\r\n6\r\nPerhatikan Tabel berikut!\r\nPaling banyak umur siswa kelas IV adalah .....\r\nA. 8 tahun C. 10 tahun\r\nB. 9 tahun D. 11 tahun\r\n9\r\n10\r\n.\r\n10\r\n12\r\n11\r\n2\r\n10. Berikut adalah data tinggi badan siswa kelas IV yang disajikan\r\ndalam bentuk diagram\r\n10\r\n9\r\n8\r\n7\r\numlah anak\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maksud soalnya gimana ya?</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>soalnya gak jelas</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebuah-bak-mandi-besar-berbentuk-kubus-memiliki-panjang-rusuk-26-830",
            "question": "Sebuah bak mandi besar berbentuk kubus memiliki panjang    rusuk 26 dm, diisi air sampai penuh, kemudian airnya\r\ndigunakan mand nya. Berapa litersisa air dalam bak\r\nmandi ?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>litersisa adalah 13.dm </p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>maap kalau salah </p><p>semoga benar jawabannya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suhu-mula2-ruang-penyimpanan-ikan-26cruang-penyimpanan-akan-di-584",
            "question": "Suhu mula2 RUANG penyimpanan ikan 26\u00b0C,ruang penyimpanan akan di gunakan maka suhu dikurangi menjadi 4\u00b0C.    Pertanyaan:\r\n Saat digunakan untuk menyimpan ikan,listrik mati.maka RUANG penyimpanan tidak bisa mempertahankan suhunya.setiap 10 menit suhu menaik 1\u00b0C jika mati listrik 1 jam maka berapakah suhu saat listrik sudah menyala?(listrik mati selama 1 jam)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>suhu ruangan saat listrik sudah menyala setelah 1 jam listrik mati adalah 28 derajat celcius .</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-sebuah-titik-sangat-penting-dalam-ilmu-geometri-476",
            "question": "Bagaimana sebuah titik sangat penting dalam ilmu geometri?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>Geometri (Yunani Kuno: \u03b3\u03b5\u03c9\u03bc\u03b5\u03c4\u03c1\u03af\u03b1, geo-\"bumi\",-metron \"pengukuran\"), ilmu ukur, atau ilmu bangun adalah cabang matematika yang bersangkutan dengan pertanyaan bentuk, ukuran, posisi relatif gambar, dan sifat ruang. Seorang ahli matematika yang bekerja di bidang geometri disebut ahli geometri. Geometri muncul secara independen di sejumlah budaya awal sebagai ilmu pengetahuan praktis tentang panjang, luas, dan volume, dengan unsur-unsur dari ilmu matematika formal yang muncul di Barat sedini Thales (abad 6 SM). Pada abad ke-3 SM geometri dimasukkan ke dalam bentuk aksiomatik oleh Euclid, yang dibantu oleh geometri Euclid, menjadi standar selama berabad-abad. Archimedes mengembangkan teknik cerdik untuk menghitung luas dan isi, dalam banyak cara mengantisipasi kalkulus integral yang modern. Bidang astronomi, terutama memetakan posisi bintang dan planet pada falak dan menggambarkan hubungan antara gerakan benda langit, menjabat sebagai sumber penting masalah geometrik selama satu berikutnya dan setengah milenium. Kedua geometri dan astronomi dianggap di dunia klasik untuk menjadi bagian dari Quadrivium tersebut, subset dari tujuh seni liberal dianggap penting untuk warga negara bebas untuk menguasai.</p><p></p><p></p><p></p><p>Pengenalan koordinat oleh Ren\u00e9 Descartes dan perkembangan bersamaan aljabar menandai tahap baru untuk geometri, karena tokoh geometris, seperti kurva pesawat, sekarang bisa diwakili analitis, yakni dengan fungsi dan persamaan. Hal ini memainkan peran penting dalam munculnya kalkulus pada abad ke-17. Selanjutnya, teori perspektif menunjukkan bahwa ada lebih banyak geometri dari sekadar sifat metrik angka: perspektif adalah asal geometri proyektif. Subyek geometri selanjutnya diperkaya oleh studi struktur intrinsik benda geometris yang berasal dengan Euler dan Gauss dan menyebabkan penciptaan topologi dan geometri diferensial.</p><p></p><p>Dalam waktu Euclid tidak ada perbedaan yang jelas antara ruang fisik dan ruang geometris. Sejak penemuan abad ke-19 geometri non-Euclid, konsep ruang telah mengalami transformasi radikal, dan muncul pertanyaan: mana ruang geometris paling sesuai dengan ruang fisik? Dengan meningkatnya matematika formal dalam abad ke-20, juga &#039;ruang&#039; (dan &#039;titik&#039;, &#039;garis&#039;, &#039;bidang&#039;) kehilangan isi intuitif, jadi hari ini kita harus membedakan antara ruang fisik, ruang geometris (di mana &#039; ruang &#039;,&#039; titik &#039;dll masih memiliki arti intuitif mereka) dan ruang abstrak. Geometri kontemporer menganggap manifold, ruang yang jauh lebih abstrak dari ruang Euclid yang kita kenal, yang mereka hanya sekitar menyerupai pada skala kecil. Ruang ini mungkin diberkahi dengan struktur tambahan, yang memungkinkan seseorang untuk berbicara tentang panjang. Geometri modern memiliki ikatan yang kuat dengan beberapa fisika, dicontohkan oleh hubungan antara geometri pseudo-Riemann dan relativitas umum. Salah satu teori fisika termuda, teori string, juga sangat geometris dalam rasa.</p><p></p><p>Sedangkan sifat visual geometri awalnya membuatnya lebih mudah diakses daripada bagian lain dari matematika, seperti aljabar atau teori bilangan, bahasa geometrik juga digunakan dalam konteks yang jauh dari tradisional, asal Euclidean nya (misalnya, dalam geometri fraktal dan geometri aljabar)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "persamaan-lingkaran-dengan-pusat-20-dan-diameter-14-adalah-394",
            "question": "Persamaan lingkaran dengan pusat(-2,0) dan diameter =14 adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>[tex]r =  \\frac{d}{2}  =  \\frac{14}{2}  = 7[/tex]</p><p>persamaan</p><p>[tex]( {x - p)}^{2}  + ( {y - q)}^{2}  =  {r}^{2}  \\\\ ( {x + 2)}^{2}  +  {y}^{2}  =  {7}^{2}  \\\\  {x}^{2}  + 4x + 4 +  {y}^{2}  = 49 \\\\  {x}^{2}  +  {y}^{2}  + 4x + 4 - 49 = 0 \\\\  {x}^{2}  +  {y}^{2}  + 4x - 45 = 0[/tex]</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-indonesia-kd-1-jelaskan-yang-dimaksud-teknologi-pangan-737",
            "question": "(Bahasa Indonesia KD    1. Jelaskan yang dimaksud teknologi pangan!\r\nJawab:\r\n2. Apa bahan dasar untuk membuat kecap?\r\nJawab:\r\n3. Apa yang disebut dengan irama?\r\nJawab:\r\n(SBPK\r\n4. Bagaimana cara membedakan panjang dan lebar suatu bidang datar?\r\n(Matematika\r\n***\r\n(Matematika\r\nJawab:\r\n5. Jelaskan pengertian bangun datar!\r\nJawab:\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban</strong><strong>:</strong></p><p></p><p><strong>1</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>S</strong><strong>uatu disiplin ilmu yang menerapkan ilmu pengetahuan tentang bahan pangan</strong><strong>.</strong></p><p><strong>2</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Kedelai</strong><strong> </strong><strong>hitam</strong><strong>.</strong></p><p><strong>3</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>N</strong><strong>a</strong><strong>ik-turunnya lagu seperti bunyi dan nada secara berturut-turut yang dilakukan secara beraturan</strong><strong>.</strong></p><p><strong>4</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Panjang</strong><strong> </strong><strong>ukurannya</strong><strong> </strong><strong>lebih</strong><strong> </strong><strong>daripada</strong><strong> </strong><strong>lebar</strong><strong>.</strong></p><p><strong>5</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>B</strong><strong>angun-bangun yang berbentuk dua dimensi.</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "konversikan-bilangan-desimal-menjadi-bilangan-biner-a12010-404",
            "question": "Konversikan bilangan desimal menjadi bilangan biner    a.120(10)=...(2)\r\nb.168(10)=...(2)\r\nc.60(10)=...(2)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. 168(10)=...(2)</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>maaf klo salah...</p><p>semoga membantu...</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "turunan-pertama-dari-fx-3x2-6x23-646",
            "question": "Turunan pertama dari f(x)= 3x\u00b2-6x\u00b2+3\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>f&#039;(x)= 6x-12x+3</p><p>f&#039;(x)= -6x+3</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "seorang-pria-berteriak-ditepi-tebing-dalam-waktu-10-detik-jika-c-921",
            "question": "Seorang pria berteriak ditepi tebing dalam waktu 10 detik ,jika cepat rambat suara pria tersebut 100 m/s2 , tentukan kedalaman jurang tersebut?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>sedalam dalamnya jurang tersebut lebih dalam lagi cintaku padamu:)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>(semangka)semangat kaka</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sajikan-data-berikut-dalam-bentuk-diagram-batang-kelas-jumlah-si-796",
            "question": "Sajikan data berikut dalam bentuk diagram batang!    Kelas Jumlah Siswa\r\nI 35\r\nII 20\r\nIII 45\r\nIV 40\r\nV 30\r\nVI 25\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>45.                               45  </p><p>40.                                          40 </p><p>35.    35</p><p>30.                                                       30</p><p>25.                                                                      25         </p><p>20.                 20</p><p>          l.           ll.           lll.        lv.         v.             vl   </p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>maaf kalau salah </p><p>itu yang di kasih nomer di garis setelah itu di arsip</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-fx-axb-jika-f28-dan-f4-22-maka-nilai-adan-b-565",
            "question": "Diketahui f(x)= ax+b. jika f(2)=8 dan f(4)= 22 maka nilai adan b berturut turut adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>f(x) = ax + b </p><p>f(2) = 2a + b = 8 </p><p>f(4) = 4a + b = 22 </p><p>_______________ _ </p><p></p><p>-2a = -14</p><p>a = 7 </p><p></p><p>2a + b = 8 </p><p>2(7) + b = 8 </p><p>b = -6 </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}